失眠又返嚟啦🙍🏻‍♂️

依家每晚瞓覺個人都好''緊''，跟住合埋眼成個鐘都瞓唔着，好似一瞓落床就唔撚識攰咁，好唔容易瞓咗陣...屌!唔夠一個鐘又自動醒咗，隻眼仲要酸到仆街，真係好撚辛苦，好撚想死

依家想瞓都冇得瞓，攰撚到死都要起身返工

唉⋯⋯放過我啦屌

5點果陣我都係，一路到6,7點先瞓返，而家又醒左
好似無乜瞓過咁
我好掛住佢，但我連佢contact都無